仆街香櫞出最後大絕（利伸偷圖）

我係陰謀論狗 可能佢講認輸平倉

出口術
平得哂佢唔出statement啦

都係個d撚市招數
佢平倉d股係邊到黎 郵遞嫁？
成日想氹老散放平貨俾佢地

Cautious investing?

Short 140% 個啲券商唔方唔cautious

又出口術，操縱市場
然後監管機構繼續由佢地

笑左，佢講完有冇臉紅

聲明如下:
過去廿年我既工作搞到無數人跳樓妻離子散
但係今日，我諗我都係賺夠，你地自己散水啦

無啦 依家變120% 岩岩睇左

習近平都平唔撚到啦

Hedge funds唔昆鳩你佢地點賺錢啊

佢地講嘅任何野背後都係有目的㗎

又係到想呃貨 番去含撚啦
得番堆白痴仔會信

同班金融Antifa 又傾又砌？你當我泛民咩

Shitron

有咩野留番盤後拜山先講啦

Hedge funds唔湯散戶錢
出黎叫你自己散水，係咪世界變
道德+100分

宣布破產，long call變廢紙。

飲緊紅酒屌緊女啦 洗鬼應酬你

宣佈破產

覺宣布停期權機

如果係會點

有野就講啦屌

05分喇

有無link 係未開始?

佢唔係之前認左喇咩

係開市前30分鐘 有咩目的

我唔識，其實可唔可以突然供股%200,再內部比莊家認購？

目的就係做散水撚 大家取得階段性勝利俾啲掌聲自己先啦

GME 同你沽空機構有親呀

空頭機構用盡人際關係 最仆街既時候就知道 邊d收灑空頭錢既 偽善仆街

唔好理有無親，做法上係唔係可行先？

又直播10秒？

要出口術即係無料啦

唔可行

佢平唔平哂唔係佢話 而家明做九佢地 噤點呀 你講嘜都冇撚用 邊撚個沽空 琴日噤撚賤 我就睇你點死

想用火水救火

點解？

係邊睇

沽空機構之前想沽到GME執咁濟
GME仲同你供股咩

陣間貼張long call 倉即刻散水

最有可能就係咁 股東拎啲股出黎賣 或者配股比佢 平左個倉
但係佢會比散戶打死 但係佢唔賣出黎一樣比大戶買起
依家佢都係比人夾死(真係死)

佢講乜都係出口術啫

之前就華爾街狼人 而家做乜都比人睇穿哂 成個弱智仔咁

怪就怪佢地個CEO嘴賤 辣興班小股民
因嘴賤而破產 佢都算第一人啦今次

示範點解要靜靜地贏
係要攞威成尻日twitter唱淡

直播跳樓?

全球散戶都想輸錢呀
唔洗再提我哋㗎喇

嘴砲技
唔出嚟唱淡嚇人
班傻散邊會penis sell 比平貨佢買平倉

跪係度表演自含 放1股比你平倉

直播自由落體 每有一個華爾街狼人跳就放一股

佢尋日講左d咩

350上上落落

多謝解答。利申，本身唔玩股票，搭朋友買1@$290,祝我變bitcoin.

仲有8分鐘條死廢老就出post

星期三已經 120%啦

邊到有得睇

點解仲有人等睇?
睇佢出口術等自己自我懷疑?
理閪佢UP乜啦

+1

講咩我唔知，
但佢講完一定係大跌
要上車班葡萄撚契弟
自己準備上唔上車

都要恥笑下嫁

咁？？

幾分鐘前youtube出片
樓主pin this

呢個幽默

仲有3分鐘

沽空機構做沽

有冇人翻譯？

算唔算收左佢檔？

停左就唔駛找返啲貨？

Elon musk 平時話發Twitter就發啦屌你

投降

Noted

找埋今次條數再懺悔啦

我地就係仆街 係個輸唔起既死廢老

堅定流

Um...so?

哦

投降都要找數架 無人想知你之後點，而家係要睇你今次點

點知

on9扮死狗搏d 散戶放貨俾你平倉?食撚屎啦

係咪無股災

人地話以後唔玩比次機會

noted with no thanks

老千講既嘢都好信？

睇完之後
我決定加注
DKLM

出個聲明就咁易放過你咩
全世界都想收你皮

個氣勢好弱

屌你奶 350爆升到380

隔住個mon都睇到佢想喊

意思係呢條友求和喇 唔再出做空嘅報告 會幫下individual 咁

我屌支棍呢

講完？講完我就加注架啦

黎到今日先話收手
尋晚完全激起民憤

仲講以後，今次唔知捱唔捱到

求下你畀我加入你地，放過我

今晚應該無棍

衰撚過林鄭

真係On9嫁

好驚好驚

尋晚全球一肚氣，今晚仲唔GG

即係唔會執粒

市場真係冇貨！

隔住個mon都feel到佢想喊
早兩日又話平咗倉，做乜而家眼濕濕

尋日耍埋橫手都無PANIC SELL收唔夠貨，今日先死出黎 太遲囉好無

諗起青姐

想allin 屌

平條春咩？估條數咁大

佢自己最尾忍唔住笑撚咗
假到

佢個樣真係似想喊

做左廿年正義使者 今日先發現成班窮人覺得佢搶緊錢 真係慘

逼佢上紐約交易所天台

以後唔再出short report

浪子回頭好感動

一隻 兩隻 三隻

佢找唔到，如果佢破左產係咪卷商找?

佢投撚左降